[言出必行］大J殺入屯門公園參與光復行動

前日話有機會會出 點知真係出左黎

我無野講

大和解

大J不是罪

我無野講
對大J改觀

相反迖

認真改觀
最重要係佢多𡃁仔睇

牙達molamola

我冇野講

如果波子哥哥都參與 就真係大和解
但相反達哥

佢之前一個人已經去左啦

达哥哥？

洗底好機會

我都係一個人去

大j達哥化，達哥大j化

大J即刻靚仔左

由6月9到呢加7月7
基本上和平遊行都支持
對大J認真改觀

達狗依鋪真係完敗

Subscribed, liked, shared

上完神枱就黎上埋銀河枱啦

叫達哥點跟呀

大j d game片真係不了
但最近睇佢果d麥麥購物城
其實覺得唔錯

真係改觀了
大事大非肯出聲仲要身體力行
相反有條垃圾仲掛住數人仔

為咗揾食連良知都冇埋.

真正會利用自己優勢+平台幫到香港嘅youtuber

前排達哥fans重可以屌鳩佢叫人去自己唔去，今次重可以點兜

之前覺得大J d片麻麻地
但呢家d片真心有改變

大J上到宇宙級了

我無嘢講

話佢飛去美國避

點解你地之前唔鍾意佢？
利申 唔打機，只係睇過佢玩還願

大J

大丁

大J做得好！

真係改觀

j

同埋我見到佢專登渣車去屯門

香港首席youtuber

琴日見到佢

我只係唔睇佢打機片

對比乜都驚既另一個，高下立見

屌你睇返達狗

大J 係咪住屯門 樓主係咪大J

大j呢期真係岀盡力

We connect

樓主係達粉
呢加開始支持大J

同埋老婆兩條友去踩場真心勇

JASON(大J)
11 分鐘前
有人話我靠最近香港問題博上位，等我補充一下。
只從6月頭開始我係YouTube，Facebook，Instagram公開表態之後，
已經有好多中國資金既客戶停止同我合作，當中包括實體產品，手機遊戲等等既宣傳工作。
連帶原本已經傾好曬但忽然被取消既工作，保守估計我損失應該超過6位數字。
博上位？你搏比我睇下。

真又好假又好 好過达狗啦

佢咁撚大份，廢老邊敢郁手

初時睇怪彈知依條友
跟住成日搞好多日本節目覺得佢好煩
點知原來係同路人

佢話表態後無左6位數job
發達大計，達哥仲唔襯機立晒d job

我都係唔會去睇佢嘅打機片

導人向善
最尾個總結講得好好

之前話人連衛兵班友去曬邊？

有d野比利益更加重要
支持真香港youtuber

呢到呢次，徹底改觀了

我冇嘢講！

睇黎未來要專注養發聲人物

不竟佢地係下一代偶像

大Jer呃細路出晒名 係撚6位數字 之前佢先拍片講到自己做youtuber得一皮野一個月 慘慘豬 誇張到呢

Btw 佢肯親自現身屌 值得尊敬

Followed and liked

廣告轉哂去達哥度
達哥分分鍾月入7位數

大j 連登大和解

700k訂閱冇6位數字有幾出奇

达哥未醒
縮埋落老母西度賺錢

有無ching知今日環境點

你信佢一個月得一皮？咁你真係比佢呃左

唔撐冇細路仔睇 迖狗不了

YouTuber 分紅同埋代言收入兩樣野黎嘅
代言一樣野 幾萬去到十幾廿萬都有 因為唔係一個月嘅嘢嚟

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

老實講 而佢嘅知名度同一隻手遊宣傳起碼都收幾舊一隻game，加上之後大陸又唔會再搵佢宣傳，佢損失係超過6位數。
利申非打手

Mai

因為條友起初係借高登開post sell自己片上位
之後上咗位之後就出片屌柒高登仔
直接嚟個食碗面反碗底
同埋佢啲打機片好廢 淨係吸引到小學雞睇
支持佢今次嘅行為 但都係唔會睇佢

因為當年高登出post找數
make到noise
之後串鳩高登仔

徹底改觀

香港人

達哥要玩完美世界 咪阻住

佢拍片笑鳩屎萊姆喊窮 然後分析一個youtuber影片+代言+廣告賺幾錢

达犬粉表示無法接受

今日d 大媽係咪又番出黎??

聰明人

真係改觀
相返達狗

幾年前就出書講過百萬年薪

大J屌打達狗

不反大JJ了

估唔到大j都可以上神枱
相反，迖哥

唔好咁啦
你咁樣d盲撐嘅迖粉點駁

家中兩老鍾意睇大J
都係因為睇咗條片先明點解要搞光復屯門
功不可沒

完美世界
好多youtube巴都俾紅色資本
拉埋一齊賣廣告
但係唔見大 j有

而家大J幫各位連登仔
向眾多00後 甚至10後思想教育緊

大J值得吹奏

尊敬

迖粉點駁好

好撚勇
有啲似館長

琴日我兩點半左近到 已經見到佢兩公婆（無跟到遊行隊伍）

最尾五點幾見佢行友愛個邊走

起碼見住佢唔係打下卡就走人

仲達咩哥呀 冇人記得佢呀

我冇嘢講

我地达粉舉白旗頭寒喇

We connect 大J

connect 埋

導人向善嗰位係咪仲排緊舞台劇

屌 唔反了

達哥排緊套舞台劇...你地其實知唔知影射緊乜，真係奶共嘅話有乜可能出演呢套嘢。

你地話佢扮瞓以後都叫唔醒，咁你地老閪都要人講到出聲先明佢？甚至出左聲都繼續鬧，係為狙而狙定係真弱智？

香港最優質youtuber

對佢改觀

佢真係愛香港

大J其實一直都有拍片諷刺大陸，大家可以睇返佢以前啲vlog，良心youtuber

達哥變左質啦

巴打 乜佢有講過一個月得一皮咩 淨係記得佢特登出條片串屎萊姆做youtuber唔會冇錢 list哂所有收入來源 大約一個月賺幾多出嚟

睇晒上邊d留言
認真覺得大J堅型

要搵得打機界嘅人
唔搵大J其實一定係轉去達哥道

香港人唔該養番佢

屌 大J
即follow

respect 大J

佢既表態令佢捐失多過6位數

但佢都肯企出黎

稱兄道弟果個就繼續潛水

真係大和解啦

冇咩勇唔勇嘅 公園咁多人佢可以做咩 廢老跑都唔夠跑

失望

大家快d訂閱！！

好耐無聽過呢句說話

兩個都屌晒

sd email去康文處有無template